武漢肺炎算唔算比班藍絲大叔吹大左

我覺得同普通傷風差唔到 食粒幸福傷風素都會好個款 唔明去搶口罩 搶乾糧係做咩 根本係成班想停學停工既藉口

明明一月頭班藍話黃吹大
但今日就搶罩搶到暴動

吹大左啦 我覺得係泛民既陰謀黎

應該私了引起公眾恐慌既人

700m人得10個人有 仲要多數武漢佬 驚西咩

應該包容 私了解決唔到問題 比佢走

係香港人根本係怕凍唔想返工

因為口罩我賺左第一桶金

藍絲而家先會搶口罩
黃絲們一早買定過新年

官方死亡率得3%
驚春😂

比黃絲吹大到武漢封城中國gdp直插2成

我派曬比人 我支持范范個種大愛

中國勁 關香港咩事 傻閪 你想駁 都拎香港做例子啦

10人真係on9 好似日本都係10人
香港咁近又咁迫 點會10人...

黃絲最後要分口罩比藍絲家人
明明過年前提晒水叫佢哋買 佢哋反問我點解

鄰國關我地撚事咩

唔同又呃你？ 你食屎啦7頭

出街95%都戴口罩 病毒幾勁都冇用啦

佢地真係傻閪黎 無咩腦

我去做gym都見到一半人帶住做

似吹大 呢2日好似少好多個案

仲要全部嚴重case都係廢老🤭

ching gym room有冇人重得過你

無 我坐輪椅都推贏佢地